[風水角度]其實港燈係唔係改壞名，之前叫九廣鐵路個時都冇咗多意外

極危險

港燈

九鐵幾時改咗做港燈

咁金管局前稱係咪市政局？

樓主假膠